其實夾硬用普通法方法分析港區國安法嘅話，唔係應該參照劉曉波案例咩

作者：黃鵹

其實夾硬用普通法方法分析港區國安法嘅話，唔係應該參照劉曉波案例咩？劉曉波係煽動顛覆國家政權，咁大家咪喺顛覆國家政權囉。佢哋又真係有一早畫出腸呀。